藍絲各種老屈及證據反駁

求有心人整合

包括

黑衣無故打爛車同的士
黑衣暴力毆打白衫
之類